<resources>
    <string name="app_name">Spin Hub</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="refer_describe">Invite your friends\nuse your link and you both \nget more fun.</string>
    <string name="how_to_work">আপনারা যদি এই অ্যাপ্লিকেশনের কাজ করে উপার্জন করতে চান তাহলে আপনাদের সঠিক নিয়ম মেনে কাজ করতে হবে আর আপনি যদি না সঠিক নিয়মে কাজ করেন তাহলে আপনার অ্যাকাউন্টি ব্লক করে দেয়া হবে
যদি আপনার কাজ সঠিক হয় তাহলে আপনি 100% পেমেন্ট পাবেন\n\n

-:কাজ করার নিয়ম:-\n\n

0.যেকোনো একটি ভিপিএন অ্যাপ্লিকেশন play store থেকে ডাউনলোড করতে হবে এবং তাতে United States কান্ট্রি সিলেক্ট করে আপনাকে অ্যাপ্লিকেশন এ কাজ করতে হবে তা না হলে আপনি কিন্তু অ্যাপ্লিকেশনের কাজ করতে পারবেন না এবং আপনার অ্যাকাউন্টি ব্লক করে দেয়া হবে\n\n


1.Big Bonus ক্লিক করে আপনাকে একটি ফুল স্কিন এড দেখতে হবে তাহলে আপনি ওয়ালেটে 100 পয়েন্ট পেয়ে যাবেন এডে কোন ক্লিক করবেন না\n\n

2.আপনি প্রত্যেকদিন 11 তা থেকে 15 Scratch পাবেন এবং আপনাকে প্রত্যেকটা Scratch কমপ্লিট করতে হবে এবং সবার লাস্টের Scratch করার পর যে এড আপনার স্ক্রিনে আসবে তাতে ক্লিক করে আপনাকে এক মিনিট ওয়েট করতে হবে যদি ওয়েবসাইটে নিয়ে যায় যদি প্লে স্টোরে নিয়ে যায় তাহলে আপনাকে অ্যাপ্লিকেশান টা ডাউনলোড করে এক থেকে তিন মিনিট এপ্লিকেশনটা ইউজ করতে হবে তাহলেই আপনি কিন্তু আপনার পয়েন্টটা ওয়ালেটে পেয়ে যাবেন up to 200 পয়েন্ট\n\n


3.আপনি প্রত্যেকদিন 11 তা থেকে 15 Spin পাবেন এবং আপনাকে প্রত্যেকটা Spin কমপ্লিট করতে হবে এবং সবার লাস্টের Spin করার পর যে এড আপনার স্ক্রিনে আসবে তাতে ক্লিক করে আপনাকে এক মিনিট ওয়েট করতে হবে যদি ওয়েবসাইটে নিয়ে যায় যদি প্লে স্টোরে নিয়ে যায় তাহলে আপনাকে অ্যাপ্লিকেশান টা ডাউনলোড করে এক থেকে তিন মিনিট এপ্লিকেশনটা ইউজ করতে হবে তাহলেই আপনি কিন্তু আপনার পয়েন্টটা ওয়ালেটে পেয়ে যাবেন up to 200 পয়েন্ট\n\n


4.Task1 এতে আপনাকে প্রত্যেকদিন তিরিশটা থেকে 40 টা পর্যন্ত এড দেখতে হবে এবং লাস্টের এড তে ক্লিক করে অ্যাপ্লিকেশন টা আপনার মোবাইলে ডাউনলোড করতে হবে ওটা কে আপনাকে ইউজ করতে হবে 10 থেকে 15 মিনিট তাহলে আপনি কিন্তু একটা বড় এ্যামাউন্ট পেয়ে যাবেন 500 পয়েন্ট\n\n


5.Task2 এতে আপনি প্রত্যেক 10 মিনিট অন্তর অন্তর Task পেয়ে যাবেন এবং আপনাকে প্রত্যেকটা Task এ
25 করে এড ভিউ করতে হবে এবং লাস্ট এডে আপনাকে ক্লিক করে এক মিনিট ওয়েট করতে হবে যদি কোন ওয়েবসাইটে নিয়ে যায় আর যদি প্লে স্টোরে নিয়ে যায় তাহলে ডাউনলোড করতে হবে অ্যাপ্লিকেশনে এবং ইউজ করতে হবে 2 থেকে 3 Minutes এবং প্রত্যেক Task কমপ্লিট করার জন্য আপনি 100 করে পয়েন্ট পাবেন এই Task টা কিন্তু আপনি দিনে আনলিমিটেড টাইম করতে পারবেন বাট 10 মিনিট অন্তর অন্তর\n\n


6.Telegram join offer টেলিগ্রাম আইকনে আপনি যদি ক্লিক করে জয়েন হন তাহলে আপনি কিন্তু 250 পয়েন্ট ইনস্ট্যান্ট আপনার ওয়ালেট পেয়ে যাবে এবং নতুন কোন আপডেট পেতে গেলে আপনাকে অবশ্যই টেলিগ্রাম চ্যানেল টি জয়েন করে রাখতে হবে\n\n


7.reffer offer আপনি প্রত্যেকটি ফ্রেন্ডকে ইনভাইট করার জন্য 500 করে পয়েন্ট পাবেন\n\n


8. Minimum withdrawal 12500 পয়েন্ট পেটিএম বিকাশ এবং রকেটের মাধ্যমে আপনি কিন্তু সরাসরি আপনার পয়েন্টটা withdrawal করতে পারবেন\n\n</string>
</resources>